[推到聽日3pm] 巴塞隆拿 對 華倫西亞

19時間0300
睇完快啲訓 聽日港島見
樓主就飲醉咗睇下可以捱到幾耐
光復香港 時代革命

lm

Arthur FDJ

Lm

屌你個27號場場正選，華dee新契仔？

前鋒又係嗰三個

岩岩見到先醒番起cls去左華西

fati

上位

美斯傷左？

扮傷

終於arthur fdj 同場

無野做睇波入即討先

法迪！！！

Fati

神童阿

屌你fati又入波

發提

fdj fati

係咪破左MESSI RECORD?

終於有神童 比蝗買哂

De jong 助攻
Fati

fatty

勁

又係fati

快到

仲開緊薯片 就入左波. 痴撚線 神童阿

有冇人睇now？

點解個講波佬預知到入波？

記得用不推文

16歲

Ok

fati有前途

fati>丹

勁能到

Goall.

哇勁撚到

fati assist

又係Fati De Jong

勁能到
FDJ

勁到

助攻番de jong

咁撚勁既

神童阿神童 好扭唔獨食 好好J

de jong fati好j到

丹比利走得

又係 fati+fdj

勁撚到

玻璃丹可以88了

Agger

掉轉
Fati助攻
Frenkie入

柒丹有價好賣

dj fati 兩個玩撚哂 勁撚到

正式宣布
潛力可以躝了

Dejong

助玟埋

fati同fdj勁撚到

華偷啱啱亂咁炒領隊
加埋主場

施利臣

認真丹比利幾有Fati影子

想問下有冇LINK 有D慢

Cls好慘

邊有可能有價

幾時到基沙文入波呀

執番一半都好啦

潛力

仆你個街now個旁述快畫面兩秒 咩玩法

丹比利復出之後
華狗：Fati不了
然後季尾賣埋

De Jong

笑4 仲以為我電視問題

丹傷好之後就唔會見到fati

唔係柒丹賴死唔走既話

轉英文

fati 球商完勝丹

屌

第一球佢話一射搞掂，我心諗邊鳩個射

佢唔賴死
影子返黎Fati咪又係收皮

講真呢幾場fati屌打力架

即炒佢老母

個波重喺de jong度傳都未撚傳

屌 我仲係到轉台以係壞撚左

咁就到佢踢右翼啦，輪撚到27號咩

個Fati 咩來頭突然間彈起

丹好返差唔多要走

真係快左2秒講波佬

屌，仲快緊，岩岩fati未撚射已經哇撚定

Now 好似聲畫唔同步

8成控球

連登有未來人都算
睇now都有未來人講波佬

勁版丹比利黎

發T 差啲

有冇link

fati 有料

仆街唔想燈但真係好勁

Mute撚左

差些第2球

轉咗聽英文

希望佢心態keep住

杯麵唔係傷咩

Now聲畫唔同步

係華倫炒完教練廢左定點

好似冇事了

句困一困loop左次之後同步返

作客蟲
我話巴

基沙文係咪扮緊美斯
踢假9墮後分波由右分到左

Arthur啲俾波真係好正

Arthur好似有練過吊波

Arthur+fdj起碼有返啲活力先

電話：我平時練波會偷望美斯學習

作客多又會變返蟲

表現都差幾遠，成隊阿記咁

2:1

平安鐘

冇越

越位？

原來頭廿分鐘係假象 兩下又比人打穿

好撚廢

var都off?

有越咩

好彩越位

又係一對中堅

性感依然

2：1

我覺得呢球黑黑地

好 瞓先

呢下好黑老實講

Fake左

艾巴唔撚到就未撚追啦

越左

唔黑了

係越

正常番可以轉番

無越打錯

又無clean sheet

計入呢下咁都off 就真係on9

屌

場場失波

想睇達仔CLEAN SHEET姐

巴塞例牌

後防廢到 前場又自動波
華dee out未

489一陣又被反cup

華狗快躪

唔係手球咩

16歲就已經打巴塞正選

我16歲好似仲未發育晒

我16歲仲打緊丁

Fati好fit

你依加都打緊丁

岩岩打完

差d

你16歲？

想睇基沙文入波呀

廿幾了

佢都係駁下腳咁

NBA球員都睇

如果今場作客晨早輸咗
雖然宜家都唔係老定

16歲已經打巴塞痴撚線

達

人地一個反擊就有

冇計 永遠都會輸反擊

迪莊係新不射男？

前邊fit
後防廢到

真

Fati有skill move

Fati真係幾勁下

咩國家

第二粒邊個入

真係巴塞弱點
中場永遠唔夠快返黎
後防又長期未訓醒
次次失波都係呢啲原因

Fati個下move. 成場嘩哂

幾內亞

中堅防中又慢

應該入西班牙

佢重定過perez

迪莊打返防中就得

講緊頭先個下呀on9仔

推多左腳收唔切步啦
做乜咁嬲呀

雞斯 hea到

嬲乜鳩？on9仔

雞屎好廢

bein sport條友睇fati睇到就射

艾巴醒d唔追已經唔洗輸

雞屎唔撚屌得架

係到呻吟

有美斯應該一早射左了

話美斯應該好想同fati一齊踢波 佢拍檔提翻佢should be the other way around

Fati係新Eto'o

16歲勁撚到

係畿內亞比索
喺畿內亞隔離
亦都痴住塞內加爾

係西非乃至人類最撚窮嘅地區之一

Fati好多精彩場面 但係有啲位佢太心雄了 成日想夾硬去又未搏到犯規

雖然得十六歲仔但都要留意下

比佢衝吓 都好過早幾年個堆
淨係識回後

咁有踢得咁成熟就唔似十六歲啦

so9換邊個
想睇多陣fati

主席

碧基

pk

前鋒基

啱啊唔好淨係踢刷鞋波

前鋒基
基沙文都唔知講咩好

cls報恩...?

迫gay

有用過電話

點解主席成日咁前

對面教練好似係巴青訓

屌中柱

杯麵都想整粒？

Sad 施利神

點解 佢有正選

覺唔覺今年巴塞多左d中遠距離射門

so9換誰

頂 想睇fati

肥蘇

換so做乜

華dee:咁後生要抖下啦

so99999

打多仔點頂啲反擊 好撚想快馬

牙蘇返嚟了

sorry 我講錯

多仔sancho都爆死人

So9

是旦都入

Cls so9

蘇9

哇 瀟灑到

希望佢有返態打多仔

燈
勁撚到

咬

蘇9 美隊 fati

學朗癲

似呀

咁快入

咁電話佬呢

真係一模一樣 朗甸對車仔咁

BTW又搵基沙文打左翼?????

好撚靚 cls

本身仲以為7咗
下一秒就

so9 一返黎有波入

係

哇呢段攻勢

俾de jong打dmf la

雞屎都係入唔到

Cls 好慘

施利臣好慘

諗起細哨對車仔扭屎忽嗰球

so9入嚟成隊精神晒

施神去得就預左無冠
有正選佢就開心啦
雖然巴都未必有冠有華狗係度

屌
狂遠射

比人禁撚住黎射 好sad

換李康仁了想睇

基沙文唔太夾巴塞

上次係即討見到呢句
電話佬就連入2粒

Perez咁搏
呢啲好易傷

屌你個樣咁似孫興民

後生仔真係要抖多啲？

係咁換後生 做乜鳩
後生有罪？

即刻拎張黃牌

聽講係韓仔新星

換走迪莊做乜鳩

後生仔仲有咁奈要踢 比啲老野踢多啲啦

華狗=黑警 專搞後生

屌 兩個1g1a嘅都換走曬

好驚下場作客即刻柒番

又變返廢老中場

又搞後生

Vidal實換arthur信唔信

對多仔兇多吉少

我都即時諗起呢球

屌
又換走Arthur

駁唔到

無美斯應該輸撚硬

用買佢果畢錢黎買尼馬好過啦

都得既，留力打多仔啦

屌死都留影

幾時傷好

拉仆街

不射男都試射

連影帝都射鳩施利神

R撚晒頭 幾時有Arthur de Jong 尖頭睇呀

你唔早D講

電話成日咁樣cool個頭
遲早髮線後移

雞屎剪短髮啦 成個阿伯咁

巴塞贏唔贏到諾域治？

電話打左翼，再廢一半

明明佢早期長髮好撚型，唔知點解依加個頭麻麻

屌 叫得多光復香港 時代革命
聽到魯營球迷叫個陣形住佢地嗌緊口號

屌你咁撚樣踩人

個韓仔遠射唔差

無力架啵

咁撚遠射埋去都叫有d腳頭啦

條韓仔咁撚搏

踢得西甲有啲腳頭係基本啦

哇屌，又入

so99999999

So9 勁撚到

射親都有

牙蘇

牙蘇有態啵

牙蘇咁老都咁勁

So9 d射術勁到Cls

咁就2粒

施利神點解好似冇球救到

so9 9射都有

Save咗兩三粒啦

so9無美斯就回春

蘇狗

，上左身

想基沙文入呀
雖然好似有助攻

你個名

對面殺完人未

都救咗幾球遠射ge

入果d下下死角位 唔係咁易架 葉師傅

施利神：上季對華撚唔見你班友咁勁，我一過去即刻中出我5野

蘇有無瘦到

好驚美斯出番黎電話要長期打左邊

係冇嘅

應該會

牙蘇啲控波

諗落電話射個球佢有少少派膠，先俾pk執雞

我係佢一定灰撚到喊

fati 美斯 so9 得唔得

華狗應該會
但我會擺中基 左蘇 右美
美基得閒換下

Fati MVP

感覺電話打返上年古個位
不過電話打得好啲 成日供應到俾前邊

咁就仆街，希望唔好

華倫頹到仲跑得少過巴

佢打左邊硬係奇撚怪怪咁

根本唔岩佢 佢要打雙前鋒做輔鋒先勁

中蘇先有多d作用
So9仲可以引到好多防守球員守佢

明明買佢返黎係踢中鋒 假9
真係有啲怪

電話打前鋒又好，打右翼又好，打副鋒攻中又好，但係要擺佢打左翼

訓得 各位手足聽日見